1個月與23男發生關係 懷孕沒人願負責

一名 17 歲的高中少女一個月內和 23 名男子發生性關係，事後發現懷孕，但這 23 人都不願幫忙。
中國大陸一名 17 歲少女到加拿大溫哥華讀高中，在一個「姐姐」的帶領下四處跑趴玩樂，一個月內竟連續跟 23 個男人發生性關係，不久後少女發現自己懷孕了，卻不知道孩子的父親是誰，而曾和她發生關係的 23 名男子也沒人願意承認或幫忙解決問題，讓她忍不住抱怨「這些男人一個比一個渣！」

馬來西亞《中國報》報導，少女在去（ 2017 ）年底跟初戀男友分手，今年 1 月父母探望她後回國，但少女仍為了感情問題整天愁眉苦臉，一個「姐姐」見狀便帶她出去「見世面」，少女在「姐姐」的帶領下開始梳妝打扮、四處跑趴，原本默默無聞的她，成了有人開超跑在校門口接她下課的風雲人物。

這樣的生活過了兩周後，少女在參加某個富二代的轟趴時喝醉被撿屍，隔天男方開著名車帶她去買了許多名牌做為「補償」，當晚少女又跟「姐姐」參加生日派對，因大冒險輸了和壽星發生性關係。

少女表示，之後自己就像變了一個人一樣徹底放縱，短短一個月內竟連續和 23 個男人發生性關係，有時還自付車錢「一夜戰兩男」，可怕的是其中多數都沒做保護措施。

不久後少女發現自己懷孕了，她搞不清楚孩子的生父是誰，只好找上這 23 個曾和她發生性關係的男子，但每一個都找理由推拖，沒有一個人願意承認孩子是他的，甚至沒人願意陪她去婦產科，讓她難過地說「每個都只想玩我、想睡我，現在出事了沒有一個肯承認或是幫助我，難道是我太賤嗎？我承認這裡面我也有錯，我也沉迷了、變得虛榮，可是我只是想要過得開心一點，有錯嗎？」

我都試過比人插完 啲男人唔認數

冇錯 但後果自己受返唔好嘈

@咩

縱欲又點？

有咩慾嚴重過為左食好d住好d日日返八個鐘頭工，對住個同你一樣係人類，但稱呼做老細既人低聲下氣？

去外國讀書時全部都係雞

以為咩咩妹條臭閪上新聞

1個月23個
當佢一日一件 真係除咗嚟M嗰7日
日日都啪

咩水都比你抽乾

#metoo
我嬲到插返佢地轉頭，插到佢地噴屎

門口接佢咪即係接佢開房

@蓋ching

我認呀BB

你其實住乜地方，單新聞我前日已經睇左，係4月29日，你今日post 係咩玩法？

嗨可樂百事清

喂！咩2c牙==

是但啦
話之你一日23男
食丸仔點玩都得

互射幾多次呀仆街

雞